美股認真討論區 MVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

仲有一個鐘就V

net搞乜春

feel到燶味

好紅

amzn終於爆上

指數升 個倉股災

成個倉靠佢

真係一扑即插 求p蛇唔好再扑

唔追貨住
個市弱到完全冇力郁

AI

FAANG強到

TSM 啲call 又縮返
綠燈立即變紅

靠佢就死得喇，回得果少少，有排都未返家鄉…分分鐘未返到就大回調

amzn都升

個巿強到完全冇力跌

係咪堆巨型股跌 細股先識升

曾經比連登聲稱要沽落地核既db已經坐11望12

屌你老母臭閪

好彩有aapl頂下

FVRR現價入唔入得過

Sq ai冇心跳搶救無效

今日似抽走中小型股錢去大股姐

距離見頂仲有好遠路 faamg 破完頂仲有最後瘋狂 而家頂都未破 amzn fuckbook 岩岩先起步

應該玩多一兩個月

大盤+0.9%
我-1.8%

8成倉得回調

1月

-6%

SQ都冇左心跳

龍霸天下，連郡守喪

屌佢老母

sell the fat fat

盤前龍，中午就話數錢
都有預感嫁喇

SE直仆到50MA屌佢

盤前龍 盤中溶

我好少少
-4.5%

隻net一棍落地核

TAN 沉船

NET插完未 今日未彈過

78蚊嘅NET

暴跌0.25% ,止蝕未

隻OPEN 上左市之後連續食幾棍大既

納dee每升100點，我個倉就少100鎂，仲以為自己買左sqqq

無買

個倉今日啲profit比隻NET對沖哂

-900

Net特價，係時候建倉

-300

今日企唔到80就75了

on9 tsm係咪想轉燈

錢己袋，理得你

連4大天王都扯起
高潮過後要曲終人散

無得轉凍飲

就快跌到成本價啦

3100 開始入 坐左個幾月
啲wall street 洗盤洗左幾耐

啲錢都未落袋，數乜春

都係時候啦
唔通一直上到30000咩

聽日去m記執二手薯條食 飲人哋飲淨一半冰都溶曬既可樂
可樂有病毒都唔怕

又摸哂頂

下年行情應該麻麻 投行睇到咁高

全倉saas small cap真係會喊出黎

tell me nvda will rise too

-1200

個倉-5%

有冇巴打已經一股不留

由+2%得返+0.5%, 訓算

-3000咗兩日 sq ai 彈都唔彈

SQ彈緊

全倉small cap 揮手

留淨etf

仆街啦，78.9都算高J咗NET

TTD好痛

aapl幾時散水

跌完未 仲未肯停

插多幾蚊啲call就變廢紙
已經沒什麼好怕了

今日跌咗100蚊

大回調未

得番 futures

Nvda係算big cap定mid cap
咁大隻野
點解咩cap升都唔關佢事

只係上一日原位

其實只係跌晒D連登傻散大媽愛股啫,D俾人覺得行得慢嘅廢股無乜事.連TESLA都升緊.

Big crap

想買保險

FDX跌咩
入得未

FAANMG
銀行
旅遊n寶
大爆升中

係T-cap

T for trash

mega la
3xx B

豬死了

Bitcoins概念股

不過bitcoins升 NVDA都唔會升

今日係商品天下

屌你wmt 跌咗咁耐終於升番

有無人知隻mass咩事急跌

用 A 卡掘礦

IB同CS都升埋一份

TGT COST 前幾日偷步升定

saas數淨底幾錢

+0.4%

Bigc

月供應唔應該理股災?(如有)
理係指岩岩發生果時走唔走貨?
定跟番平均成本價照供?

瀉到

比NVDA嚇親cls。幾個月前500入 幾個月後都係5百頭

YALA

[警世]又係一個玩期權輸清光傻鳩

月供大法要走貨架咩？

TTD DLLM

月供mindset:
越跌越開心 最好月供日跌到ipo價
平時就一直破頂

懶就唔好理
想試下身手可以股災月揀日子入場

堆qqq+qqqj+arkk
穩如哈巴比

點定義"岩岩發生"

年尾有機會13000

就係知純種月供係唔理, 但係我其實只係係個倉到定期買入,
如果真係3月咁既, 唔走又好似好on9咁...係到思考緊

[警世]又係一個玩期權輸清光傻鳩

揀伏股 入近call 咁就清袋

家下咪年尾

3月溶斷頭果一兩日咁

160點

聽日盤前都到

仲有幾日頂上去

faang大綠
其他死哂
代表咩

望住兩張BB Call我都好痛

咁你咁買法係叫咩？

定期高J，大回調就走人唔入貨？

死晒？睇吓4大指數全部都係升

我供契媽, 而期咁未叫定期高J囉
跌唔會唔入既, 係應唔應該避一下風頭, 到suppose供果日再用番曬果舊錢買(expect會多左股數)姐

咪就係得堆指數股喺度升

你有冇真係經歷過3月先?
乜嘢訊號話俾你知未到底/到底?

馬騮巴
你點知㗎 !?

ARKR +14.91%

Aapl應該係時候走一半先

L子話左

冇左2K鎂, 豬死了

雖然今年贏得多 但都唔洗一晚輸10% profit 掛 無profit坐真係唔知點算

一律建議ching chong take profit

多啲𠵱類post 好 夠警世

今日公海
今朝哭9988, 依家哭美股

買tesla+tan點解要哭

你估吓契媽3月Tesla高位跌咗足足一半佢點做？

估唔到係靠兩隻A頂住個倉...
不過都係最後的瘋狂

連郡日常
聽日期指開市繼續打J

-0.6%

升唔買，跌定左先入貨，總之老閪都唔撚柒賣股架啦，咁會唔會簡單啲？

一黎避左高J，二來無人知個風頭幾長。大跌兩三日，之後幾日拉升返曬都試過

放一放, 到供果日都係買番嫁jar

點睇女神條片都話股災

姐係月供都係應該純粹月供, 唔好因為果市而有變動?
收到, thanks bro

究竟西sir點唔點得醒達人呢

紙倉就得
真係你d錢我就唔信每日-5% x3日
你仲頂得og5

定期買無意思
定期儲住舊cash
mon下市, 一啱價就入
供股式買法完全係on9

唔好同我講你懶
自己錢都懶不如完全唔好買

我永遠都有心理準備股災會嚟
而我對股災嘅唯一準備就係有心理準備

9 upper

fed真係唔再增持資產先再講啦

Sq轉燈好嗎

坐過我係上年12月入市，傻仔唔識避，硬住頭皮坐到依家 無賣過任何一股tsla

未panic只係未夠痛

可能只係差麵神一個po
搵人入佢tg提下佢

西sir正解

睇淡唔做淡

可能因為本細，唔識痛。所以坐得過

12月買升咗10倍啦喎
我唔信12月貨SH到到而家嘅人會話上面d咁嘅問題

做好心理準備思想準備
叫下春就算死揸爛揸揸到底
石室友就係panik sell最佳示範

都唔係我問

上網睇到啲外國佬 ：
Technical alert: Yalla Group price pattern may approach Thrusting Pattern event

還返啲錢錢俾我

d包頭佬全部都係基架

垃圾石股神黎

7成倉留名

SQ綠了一綠

sq吊吊下又轉燈，下隻等se

間中回調下總會有既，唔通日日向上咩

只係總括黎講，點都係向上升，依家實體經濟咁脆弱，個市唔掂就會骨排跌，所以fed點都要繼續印錢買貨推高個市頂住…

可能要3-4年後實體經濟真係恢復正常，咁先慢慢收水

走牙

唔好人身攻擊
石室友係大家嘅好朋友

永遠預少少錢買貨

月供開港女, 痛感特別遲緩

石囝雙雄tesla tsm龍霸

高位好重手？

Zero hedge?

召喚arkr cooking mama

佢係美股區既吉祥物黎

石四寶TTAA今日表現唔錯

7成倉+倉底貨
係就黎多次3月大大棍

中東佬害死人

唔算真係好重但溝溝下變到18都仲係插緊
溝極都跌

日夜都包住個頭
肯定做零又做一

入了SE無入SQ

所以未來2年個升幅唔會好似今年咁誇
新入市個個都以為ARK YTD 100%就老馮賺真係小心D

why not both

契媽自己開左聲，預升20%, 其實呢個先合理。

Wood entered into an agreement with Resolute Investment Managers that allows her to remain as Ark’s majority shareholder, according to statement Monday. Ark, which has $43.6 billion in assets under management, will retain Resolute’s distribution services for its products.

堆ddog fvrr fsly全部一棍到十卜位

得返半倉

上咗契都可以安心返晒

三傻跌完未

40

特價加倉時段

STONKS ONLY GO UP

個倉轉燈了

ATIF 早走為妙 似玩完

到底你知唔知點解啲人想月供
就係因為唔知會發生啲咩事喎

6隻mon扮pro
上面3隻睇股票
左1隻做trade, 中間打機，右邊睇av

$GSX完全無底

屌, 早幾日放咗GOOG 買老母

之前呢度個FDX員工去撚左邊
又話FDX運疫苗爆升

有無人知SE今日點解突然drop咁多？

好似 UPS 先係運疫苗

其實正常年份升到20%都已經好癲 但係呢條9upper跨到話股災 仲話自己ibank出黎

saas洗倉有得問點解，連郡今日咁靜就知

全倉day pow 咁滯 似獲利回吐 等下年佈局

要問YO巴先知

For US
both $fdx & $ups for $pfe vaccine

e-comm 成個sector 洗

$amzn...

契媽
加倉

五石線

咁點解佢150上到180

FedEx is well-positioned to handle COVID-19 vaccine shipments around the world with temperature-control solutions

見到了

原來VXN 去到channel bottom

shop落返3位數就再加貨

西子隻loak都頂唔住了
記得有幾個巴打開市冇耐以為撈到底

溝貨喇

有冇細股推介玩兩手
隻clsk好得

有無人今日有玩ATIF

頭破血流

無止到賺 希望咁做係岩

今日賣咗屎忽

比特幣交易中，使用槓桿較為常見，市場上有10倍、50倍甚至100倍槓桿，槓桿交易具有極高的風險，因為盈虧都將被數倍的放大。細心的投資者可以發現，近24小時爆倉中，多單爆倉佔比仍高達25.69%，在這樣的大漲行情下多單爆倉更能體現出槓桿的高風險。

...賭仔

納指上返 12900，我個倉啲燈係咪壞咗

係唔係跌左幾部飛機落黎未報

納升兩日 個倉回足2日

痴線個倉本來+1k 變無左半k

ATIF 持有 ACY

ACY 開得返未 起碼知升定跌 計劃下ATIF走唔走好呀

premarket +3k
依加 -6k

同船

+1k > -7k

Saas電腦大爆炸

放巨量跌

-0>-1200>-300

+1.7k > -0.8k

已經笠緊水 唯一放心係13蚊坐上黎

依排做野好撚忙唔得閒搵
再加上有西蛇出手搞到我都不想努力了
過埋年尾得閒少少再搵
繼續坐下clsk先

abt你都有?
都唔知果陣買黎仲咩撚

平行時空

本身+10K呢家得返+1k

綠到

LOAK唔係準備merge咩?

點解會有hk01 link

淨係-10% 都有3隻....open, spwr, ttd
多過-5%....se, net, pltr, nndm, tpyg, ai
仲有一堆 -3% 到-4%

XPEV, LI 幅圖衰到震

全倉唯一一隻正數係gbtc 但得1%倉

個市龍到

Sq插完未

ARKR +21%

仲要未止跌
納dee 一路上緊我個倉就一路跌
就黎-7k
咁就5皮幾6皮

正股算好 如果全倉call 神頭都擰埋

契媽你估流
餐飲業都掂

話說clsk洗起倉上黎都幾癲下
唔係SH派既話會建議開始畏高個陣就食咁d先
利申之前坐貨睇住佢由15蚊一路插到去7蚊

你哋日日笑嘅arkr已經+22%

Mega cap hi-tech
得NVDA 係below 橫行區

屌你老母，已經6隻股5個版塊，都可以5紅1橫盤，然後同我講大市升緊

依堆之前升得太快要回調下

聽日到GOOG FB龍龍哈

mega cap最後狂歡
睇準就allin

玩埋2020年先喇

半導體全線收皮

Yala就快滿血復活 咁都唔入佢半倉對唔住自己

有d似9月free fall前個晚

我個倉係呢d為主，都好綠

而家就係8月尾既翻版

今日應該係8月26

yollan大師又中

D包頭佬做野快到

amd, nvda成日唔跟其他semi con 行

佢地做左啲咩

扑金波

我陣我13蚊，溝到9蚊
跟住佢落到7蚊，坐緊-35%

所以呢轉爆升，唔食盡啦

呢兩隻真係狗也不要

龍到癲

SQ個狗莊用通渠水洗倉

標普破晒頂想點

應許之地 100見

真,究竟升左咩

瞓醒張SP變0.05

乜撚蘋果呀馬信果啲
聽都未撚聽過

好撚似 指數升 細股跌

正股插到仆街 沽左嘅期指mes 又升到仆街 有冇人夠我慘

2021 1月即刻跌番20%賀一賀佢

150$見

屌你老母賣生果嘅都升但係我嗰啲就跌

大cap一爆多數就嚟料

唔多對路，我個倉已經輸緊1.85%

ACY等咁耐一復牌又輸 1K

U同NET day low

巴打對呢隻咁有信心，係咪不問價入

轉左8號70蚊

個市係咪似會繼續跌
想知幾時入貨好

咩股, 無追post, upro?

VIX
似要黎料

係

NET碌左落山無哂心跳

背離鳥

是咪要回升了

聽日繼續升

睇你對隻印度vaccine既信心去到幾多

開始回喇
Small mid cap又要食埋
聽日-500點

代表又有班on9開put沽個市 有排佢地坐

最後召集 唔好逼住去AMZN AAPL玩

d 細cap 雖然係free fall 但成交都唔算特別多

arkk 都要輸

又整多棍

呢度係咪平行時空 點解出面升到咁我跌1.幾%

我分散投資都全倉紅，跌2.幾%

跌多d，唔跌多d點入貨

faamg 得aapl隨時破頂 goog msft仲落後緊兩星期

amzn fb直頭落後差不多成個月 今日先爆起 等佢地破晒頂再諗跌啦

破頂一個月 破完升多個月 3月岩岩好季結前滅世

今個星期追哂進度喇 WSB班人會令個市場效率提高

咁要開始price in biden上場會推更大stimulus 又要龍

IWM收紅 西蛇所講既IWM consolidation睇黎要出現了

想上船

Amzn呢下爆邊 要破頂幾日內都搞掂啦

AAPL救全倉 +1%

好彩盤前133加倉左apple

執人口水尾
收光環啫

隻net跌完未

shop 拋物線

嘩好彩上星期走左晒d貨allin aapl

今日NET咁大碌

特價時段

FB咁都扯番上去20MA

大部份growth stock, small mid cap同SAAS滅忙， 連郡係咪又要指數ATH時入守喪mode

入貨好時機?

-8%

堆small cap 直程v唔起

TSM 堆call 開市扯一扯 之後一直 縮返老母個閪到

+8 變-1 ai 比返d 錢我

-10% 準備返工對沖

美股成日高開低收除左option可以點應付

今晚我冇左3%

聽晚細股panic buy 暴升好唔好

咁係咪要call定QQQJ

Buy the close, sell the open

擔心下大市回調 食多棍實際d

呢棍我一下冇晒profit 回到起點

你將個畫面拉闊啲就會發現唔需要應付
點解要每分每秒都賺到盡咁辛苦自己呢

特價時段 比晒機會人入貨

今晚輸錢啲巴打一定係冇分散投資

我都有考慮過,呢個方法可唔可以話係賭博?
定係圖表派/技術派會解釋到?

成個倉得aapl tsm
唸住tsm琴晚可以拍住aapl一齊上

但隨時一日個差別可以係10%好難放開心情
而且我唔係價值投指者,只可以set好止虧位忍心執行

跌多兩日比我入貨plx

日頭GEL到no tomorrow, 夜晚跌到無人推post

訓醒數唔到鎂,好失敗

分散左 隻隻都跌

數輸咗幾多

以前都重倉呢兩隻
不過我重倉時期 兩隻都唔行

數緊輸幾多鎂
數緊仲有幾多日出糧

spac日日升

起身變埋-1200

不要問，只要信。

三成cash 入得貨未

起身輸錢

Reddest green day ever

股災

今日係saas大屠殺

好似仲未殺完嘅感覺

我分散左十隻8隻saas

屌一起身真係紅晒個倉

細價股紅晒

好在無細價股

又升對家又送錢

豬死喇

咩話？

有FB同廢老股cover堆SAAS
結果同QQQ差唔多

無巴琴日一定最好表現
似乎saas神話已完

殺到下年

根據石仔大市分析：預料聖誕節之後肺炎十四日潛伏期爆發之後，一月初就係最後逃生門。

連指呢？

docu

清倉

即係聖誕已經係最後逃生門？

堆small mid cap 做乜鳩

訓前+2000
訓醒-400

打回原形

空中解體

唔覺納指破頂，仲以為跌1%

個個當傷風感冒啦

見有堆一下清左成個月升幅

我UPro執緊石好happy

留名睇呢兩日升多1%掂一掂萬3無力突破黎個big short

沒有更瘋狂，只有更瘋狂。

又狂掃支概股

Cap (X)
Crap (O)

話明small當然係crap啦

仲有ZM

好在放假前一路已經take 緊D profit

se pins tdoc

又買baba

Amzm收綠

標普又拉升問我點輸?

一樣

+500 -> -2000

屌，臭雞！！！

AAPL 救全家

我都係 瞓醒嚇左嚇 估唔到咁升得

真心強烈建議重倉
TSLA TSM AAPL AMZN
5年後先多謝我

開市+1000
收市 -1000

幾撚耐未見fb升咁多

竟然靠佢真係估唔到 如果all in臭雞就傷到仆街啦

faang gang

拉埋下個星期就搞掂

倉free fall

AAPL訓醒仲未140既

amzn個價幾個月唔睇都一鳩樣
岩晒廢老

人地叫你睇5年你又話睇5日

做燃料

baba咁撚樣都有得升
公平咩

依家財自了

總之如果你隻股有質素既咪可以等完回調升番。

一起身又輸多啲

咁點解石巴你要panic sell TSLA TSM AAPL

-8%

TSM一個月之後仲係106...

咁幾個月前呢

但你唔係106買

起身個倉無郁過

勸你地出去食嘢唔好咁撚串

茶兄係咪都會咁

咁都無計架

尋日加左u同ttd 即坐
不過唔係坐好多
Sh

石巴成日孔乙己mode

Ttd 同pd先係

頭兩隻都持有

會唔會把托完堆大股之後就free fall

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1503.48 , -19.94 , -1.31 %
連登支概指數 : 1322.74 , -29.47 , -2.18 %
連登光時指數 : 1040.14 , 6.72 , 0.65 %
連登舊經濟指數 : 1455.18 , 22.95 , 1.60 %
連登奢侈品指數 : 1407.29 , 11.10 , 0.79 %
SPY : 372.17 , 3.17 , 0.86 %
QQQ : 312.68 , 3.12 , 1.01 %
VT : 92.01 , 0.42 , 0.46 %
BRK.B : 228.41 , 1.88 , 0.83 %
ARKK : 129.8 , -3.23 , -2.43 %

張末日call 認左輸先上返黎

free fall 就唔會。。但回調就好有機會

隻Loak勁到
加2x%轉燈再加11%

隻U 跌到仆街好痛

連指 -1.31%

後悔了

mdd 應該10%+

又要再食棍
SE已經跌咗好多

琴晚玩咗兩轉
估唔到仲有得玩

我放ZM佢不停買ZM
睇唔透...

AAPL leap call救全倉 +1.3%

又係左一巴右一巴

個倉又無左4800u d call 跌到谷底

我都想入下TTD

冇止到嘅話應該今日+3%

契媽5xx摸頂都好似唔少貨....
仲上唔上到返500

冇限金錢大法
本多終__

迷信都話 盤後平入前盤放晒佢算

契媽睇5年架嘛
第5年返到嘅

石仔逆市執石
如果唔放tsm執多幾多呢

有冇人有 open ？3日跌左20%

160左右囉

一個月升幅冇哂

個倉被血洗

百石

到時又開post話點解當日唔入

TSLA 都格硬比人拉番落黎

有冇U仔股東圍爐取暖

連郡滅世

都係重倉qqq 算

U 耐唔耐都單日跌>5%..

已經慣

PD會唔會比白卡佬勝利巡遊

入定pton等爆升

就今晚

係咪要轉返去FAANG

158 加左少少但D 下年一 二月CALL 真係折磨我
見到無曬FLOW 其實回左就應該放

Net搞乜鬼 未見過咁大棍

琴晚豬死
今日返工對沖

呢d真係佔左我個倉一半

咁點解唔乖乖地坐定定?

正常都係咁

AAPL救全家

會, 利申48 冇食嘅傻鳩

幾癲下

盤前龍, 盤中溶, 呀婆都識玩

諗緊高唔高追蘋果好

好事嚟 等有人睇到全call股神嘅真相

幾個月前：無計，唔計
最近兩三日：完美避棍
未來幾年：無計，唔計
未來幾年其中兩三日：完美避棍

但佢真係當call係實股咁玩
玩到咁雜
點望到咁多隻
屌女都係只玩兩隻tsla aapl

佢幾日冇入黎

FT個rate可以打去同佢傾

wa..成堆股比人血洗

果果勁到

唔敢入

果陣對賭45蚊係幾多號到期

好彩仲有賺

幾皮野過兩個月已經搵返，驚西

不嬲話咗石仔係享受避棍帶嚟嘅快感多過贏錢
而事實上你就日日返工對沖 佢就做緊兒子un un腳

又岩call中一隻都翻嚟

係 同埋唔識止賺
佢嗰堆本身賺好多
真心option止賺好重要
你可能賺少好多倍
但都好過賺變廢紙

召喚西子圖

入多100K就OK

好似打機咁
見切盾反果下先爽
平時扮工鳩斬

我都係買好多5,6 隻 一齊升個陣咪易睇囉

參考下呢篇

唔識止, 倒輸返

Alpha + beta
指數股唔佔個倉一半 要點樣guarantee 自己唔跑輸market 先
真係咁多全倉股神咩

巴打有玩芒亨喎

茉莉奈

option 轉身要快

Sor 睇錯，認錯人

你地買好多？

咁我都仲有好多profit只不過d call 插到落地核

盤前gel頭的訓醒

爆完搏佢再爆係爽啲

free money sponsor

結論：關係好，有錢，攪掂

睇到石神今日執2x石我想chingchong 跟佢搵食了

石巴開payme 嗎

cls 睇一睇9988 已經升緊就嚟5%
麵神真係cls㗎喎
到底何方神聖

我都有買 加唔加倉好 最多玩sc 執下石對沖下

見到隻青蛙好自然笑咗
佢選堆股一半都勁難睹

隻Airbnb 到底咩位置可以買

結論唔係有錢就攪掂咩?有錢有關係, 冇錢冇關係

fsly 165

太初有道

睇到石子嘅操作就知佢係太刀撚
平時行行企企斬兩野上刃
見到大招就衝埋去見切 叮
叮完再居合斬
型到核裂

麵神摩擦力太強
跟佢玩option 隨時百倍收益

原來佢又出左post燈撚到

我多你一個0
由+10k 變 -10k

之後比人求其爪幾下貓左

AAPL 帶領我飛越飛巴線

麵神

巴打買咩輸咁多

ARK 隱世兒子

ARKR +19.01%
After Hours +5.16%

2021年1月10號

又狙擊

如果佢太刀嘅話應該係鳩斬大師
佢應該係玩長槍吉吉吉執石仔, 再玩反擊避棍

SHOP

有得叮就得
經歷過4貓都無事就知打緊聚魔之地

你岩！

好型好型

想玩唔敢玩/唔識玩

AI 已死

讚賞緊
打機黎講
盾反唔係咁易

石仔TA高手嚟
TSM TA Wiki Rules

如果呢兩個禮拜真係pullback到底鹿死誰手

飲10枝水比個Boss打足9999hit就係為左斬佢1滴血

開市個倉加接近3%
起身一打開個app輸緊差唔多4%
各位早晨

-2.82%

估唔到真係落140

早晨

同你一樣情況
以為尋晚龍

我係咪玩緊跳樓機

V唔起，好似比人壓住咁

拎一個月糧預輸哂咁dum入去試玩

Same
盤前+2%
盤後-2.5%
豬死了

早晨真係傷心地數鎂

有冇巴打揸緊TTD

今晚仲要玩多次

熊軍又贏

一年贏幾日

上星期又係咁 尋晚又係咁 d美國人好狡猾

U 又落番MA30 線是咪準備彈番上去

但佢tk唔到人反俾忘巴屠
Tk唔到點做太刀狗

10號禮拜日點算

真呀
其實我日日笑鳩石仔都只係因為心入邊係羨慕佢、妒忌佢
我就做到成隻狗咁日日受上司氣
佢就無憂無慮唔憂米有人養

邊個先係真正贏家？人哋一出世已經財務自由

我icebond無買

消息呢家野，唔係一日消化哂
好多case都係第二三日先有反應
投行啲分析師都要時間remodel計數
即日消息唔準

真係擺下幾年先 反正美金無限印

佢要避棍直唔落場咪得
繼續日日返工咪算

開市+10% 起身-2%

驚世大發現！
成功起到兒子石室友底

為咗保護巴打
以下內容有加密

-4.8%

好多content，玩得過
不過而家個個刷哂黑龍等下隻驚

arkx 分散5隻

nonono錯哂
1. 咁樣咪享受唔到避棍嘅快感囉 石仔著眼嘅係過程而唔係結果
2. 佢都冇返工

唔落場
坐營地過關有咩好玩有咩快感

叮的舒爽

請問FCEL點睇

睇棋靈王啲高手撚化新手果時就點捉都會和局贏佢半子, 石仔身為一個高級trader, 其實佢係撚緊個市, 無論個市係點, 佢最後都會贏1石

諗起自己返6日工做到隻狗咁
石子輕輕鬆鬆遊戲人生看破紅塵
真係西蛇都要寫個伏服字比佢

得appl頂住成個倉

打日本牌長期+- 0

所以計8號收市價或者after market最後成交價？

ARKK
ARKW
ARKF
ARKG
ARKQ
ARKR
ARKO
齊晒七龍珠

傳說中的控盤大魔王

靠AAPL同MSFT頂住條數
ADBE跌小小當贏

所以D saas跌乜
明明+3000變-3000

玩左排冇玩, 一開始冇拎白金個班唔知點先拎到
利申恐暴龍個陣拎左

中出了內鬼

小林立世界觀

有時真係唔到你唔信麵神
9988 baba

敬鬼神而遠之

新聞佬：市場出現不明朗因素

繼續跑輸納指

呢度咁多飛巴門生明明saas冇乜人提過都個個重倉

又升今晚數錢

想跟你搵食

勁，跑贏連群

石sir 開始串嘴, 係咪大市開始回

各位早晨

串得起
最近啲操作令人欽佩

轉版塊炒?

石仔sp 31到期
如果31號大棍落既話...

牙石有打芒亨？

31號果張食左啦，而家8號。

養唔養動物
冇PayMe

嘩屌原來又入左貨

專業roll倉，勁牙

舊經升乜柒

吹奏石蛇呢啲風氣好唔要得

條curve

侵侵簽左派600
所以破頂

石蛇準備開谷派tips

廢老股妹咗好耐啦
比返小小肉我食OK?

一唔小心就想撚下佢
好似地心吸力咁，好難忍

我都明嘅
但好似門巴話齋
有傻散跟咗就大獲

咪係
油股尋晚仲要無點升

廢老升點解要saas 跌

我仲以為自己活係平行時空，個倉幾乎全龍

要先開牛牛check下，原來唔少野跌左好多唔怪得契媽回調

SQ SE 呢啲唔關事都跌到仆街

有無手足臨訓前put左iwm

屌女巴咁勇

你哋唔識欣賞

少少地 偷下錢

扯到咁恆總要還既

智同道合

-3.34%
開盤時明明+2.x%

傻散咁都睇唔明其實係自己問題
牛牛班cdrom都識講：
連登會員石_ _ _ _ _ _

諗過put qqq 定iwm好

不過睇個勢似扯大股 就put啲中小股算 都升足兩個月啦

我都係想靜靜地贏姐

有Stimulus唔買就傻啦

我柒撚左 直接Put qqq 不過算啦 睇佢扯到幾時

我畢嬲都聽你講

qqq你都put 變廢紙啦

我Put 1月中

以後唔亂GEL,

你幅金波圖仆一仆就冇一毫子
唔信你睇清楚啲

幅野好撚邪

我完全唔知琴日net ai跌乜撚
最重倉呢兩隻

我都有人wtsapp叫我買長城汽車

姐係爛城廢車就快跌

睇真啲先見到會跌0.01

特價比你買貨

琴日雞寶台又重播 TVB 版
真係好正

有追開小西入ai應該都係100左右
跌咪加倉

我105貨 仲贏緊 係唔知跌乜撚
Net又係

本身回得好地地
P蛇上黎扑完金波兩分鐘之後即刻直插

你一開始有冇問佢升乜先
唔問升乜點解跌果時又問跌乜

邊隻？想對沖

連郡洗saas= 超靜

美國務卿蓬佩奧：川普總統行政命令禁止投資與中共軍方相關公司ETF及基金

今晚有好戲睇？

哭喪指數低過上次滅世日

無人買saas

put長城free money

【重甜】前晚係同事屋企扑左佢女朋友

其實HSI係唔係要踢941出去

好波
啲gay 金買唔到大劣嘢焗住買果果

石仔唔睇好saas?
見你好似無入過

尋晚明明扯晒旗 起身個倉紅晒 諗著打個飛機冷靜吓 打打吓條女變左個人頭 cls

今年完全幻3佢 有無問題

連群春袋

成堆SAAS股加埋蝕咗9毫
但點解要扯埋U SQ落去呀，佢哋無辜嫁

契媽啲中資股

咁大波動嚇死架會

GG

今晚大特價

好在我唔買個西女人D股

其實都幾明顯係炒上
所以呢幾日回都合理

石仔: 西女人

有冇師兄有入Mara Riot

契媽又要變臭雞

Tsla同tsm佢都有買喎

AI 161貨

買咁多支那股不了，送錢比老共？

無追post,結果尋晚跌咁多嘅理由係咩?

有跌咩？？

咁你係咩

又入鳩我數

二三線大屠殺
傷得仲勁過9月10月回調

出面買巴巴既藍絲笑連登仔燈番上去
要大大力鞭屍
今晚drop to zero好唔好

下星期破到７０先要接貨

邊隻想跟

UPro

net好撚傷

你接到貨
我就仆街了

好油

喇沙?

依家只係殺small mid cap同saas
如果faang都收皮指數一冧panic sell再殺多次

外電指印度擬對比特幣交易徵收18%商品及服務稅

外電報道指，印度計劃對比特幣交易徵收18%的商品及服務稅。印度時報報道指，政府預計有關徵稅每年可帶來40億盧比的稅收，相當於5340萬美元。財政部轄下的中央經濟情報局(CEIB)已將有關提案，提交給間接稅與海關中央委員會(CBIC)。報道亦提到，CEIB建議將比特幣歸類為無形資產類別。

2020-12-29 11:57:03

話btc唔受政府控制果班人點睇

快

18% WOW....

ARKK 與之前陷入股權爭端的 Resolute 今天共同發表聲明，雙方將繼續作為長期合作伙
伴，ARK invest 亦將繼續由女股神全權獨立領導。

好食

但印度出名走稅，佢有冇力收都係問題

果班人無腦
養套殺 政府fatfat

契媽基本面又變番好

一晚無哂追番D錢

Megathread: House Approves Trump's $2K Checks, Sending to GOP-led Senate

等多陣先入

大dodo 幾時走果果

計埋前面600，即係每人2600?

終極派錢

我都想做美國人

果果200 我先考慮放

600變2000 姐
不過McConnell會唔會唔比過

點都有少少.btc上5幻呢兩隻隨時double

即簽嘅話credit去曬侵

都好既，GA應該穩

2000 咋， 600revise做2000
Gop ban就600

收錢買iphone 果果又贏

點會唔受政府監管
現今世界我真係諗唔到有咩流行商品係唔受政府監管
只有佢管唔到 無佢唔想管ge 野

99% 唔過啦 1% 係良心發現

接左小小 SE TDOC 飛刀

會唔會為咗GA嗰兩個位過

仲係1點鍾方向咁沖緊
就算回先回得個少少
完全無位入

終於上水

等指引
全套契媽有齊

ARKR

夜晚太多人鳩叫 所以廢事上來

中支股 我得futu

琴日早走左堆apple call又執少幾百 哭撚左

除晒褲先比D咁既野我睇

Arko

牙侵巧取賓州

對果果要有信念
等我得閒上來傳下福音 增強大家信念先得

大dodo

麵神專心整左張9988 call
食晏放左了

成日都係咁 有得食食左先 正股就驚閪

好難兜呀大佬，arkr已經吹到係份子料理，呢間開加油站邊d便利店既點破壞性創新呀

你句野係咪反轉左

今晚升返啦

賣BTC個陣，政府會唔會charge埋CGT

拉埋去saas同AI到 無人便利店

屌你搞到我今日想食三哥

所以淨係玩正股

我們的🍎🍎
願iphone的名受顯揚
願你的Icar來臨
願你的IOS運行在人間
如同在機內
求你今天賞給我們3%的升幅
求你寬恕我們的罪過
如同我們寬恕an狗一樣
不要讓我們陷於妹市
但救我們免於大插

因iphone 及ipad 以及ipod之名

阿果

部機強到完全跌唔落

個個youtuber都話會大盤回調
睇黎要黎一波short squeeze教訓下班人

尋晚咪終極回調完
仲等？

我要悔改
有冇得買贖罪券

吹左成個月

我信念唔夠
唔相信佢會升到137
訓前SET 137到價清左倉

又eat老麥

悔過啦
21年 升上200ok?

想問下今晚幾點前買arkk先有息收？

今晚買番2股果果當贖罪

Ok 我再上船了

EV charger point

一星期內會睇位入番200股

依條船要搭到天荒地老

今晚140 唔好入啦
主會罰心急ge人

好正呀

上入返啲大股 好似尋晚咁唔洗輸咁慘
NVDA都一樣係跌

以我多年做廢淡經驗
美股做淡友
至少要預自己被人夾一個月以上+overshoot多1x%

我們的🍎🍎
願iphone的名受顯揚
願你的Icar來臨
願你的IOS運行在人間
如同在機內
求你今天賞給我們3%的升幅
求你寬恕我們的罪過
如同我們寬恕an狗一樣
不要讓我們陷於妹市
但救我們免於大插

因iphone 及ipad 以及ipod之名

阿果

一齊讀一次

137食左d 3月120call 等佢回小小加倉22年150call

NVDA三千億市值，INTC二千，AMD一千，最尾都係唔跟大市升

好巴仲sh緊d leaps call?

正股呀 無位開leap call

真係個個都吹
如果黎緊兩個禮拜都無回調
信果d淡友應該比人夾爆春袋

tsm 都無升
上邊堆垃圾有咩資格升

squeeze到無人做廢淡就會跌喇 到時再做都唔遲

痴線，原來好巴連名都改埋

覺得仲有得跌

我睇黎緊er 果果150架

岩岩封左聖

好巴係咪仲坐緊金銀號呀?

有啦 就係睇好佢er先入3月call 點知咁快到價
繼續Roll落去

好巴appl佔倉幾多%?

利申返 非本人影

起碼嗯個禮拜都唔會 FAAMG爆升週

係呀 講好做半年就半年

想跟好巴一濟封聖

*呢個

如果突破前頂就封埋你

張3月銀到左價 食1倍走左 等回少少再開張6月

AMD仲要跌到塊閪咁

10%up 第二大倉來

聖母流到成地血了

來吧一起無腦多

...

果果

李斯

試新野

又話要我入兩股贖罪

唔會有住啦 6月個陣一回又吹 又升多兩個月無人理就跌 次次都係咁

好巴唔share position 了？

上黎gel 下aapl

多謝好巴

好巴有無諗住加倉net

試完Prefer 原味多d

2股 ok 200股不了
心意心意

講講下想加倉aapl

食完啦

唔明

學好蛇講個句 140加倉有d危險
加FB MSFT GOOG算喇

數字巴有無上果果大船

名都改埋

qqqj都-1.x %

連郡堆mid small cap ,重saas肯定哭喪

mega cap驚西咩

真
咁樣印錢 同強勁復甦 做淡真係好勇敢

咁第一係唔係jpm

無呀 我覺得會調整多幾日 掛低d執平野仲好

Papa Tim

6成7成大股尋日都好傷
SH AAPL的話今日應該勝利巡遊緊

只有佢管唔到 無佢唔想管ge 野
只有佢唔想管 無佢管唔到ge 野

呢個位唔加啦 機會係留俾有機會既人

五毛日個日加到最大倉

尋晚都係amzn 救倉
起身仲諗緊係咪眼花

現價我仲想再加$slv
點睇
定等佢回一回先

好巴呢排係咪無乜上黎吹水，好似好耐無見好巴，有d掛住你d macro idea

但隻JPM 磨到呢 同果果無得比

要跑贏指數了

jpm好野黎 早知買多d 當幫d saas 做hedge

老麥 只食新地筒

聖誕一過就紅哂
好窮呀

呢樣野就睇你點睇政府監管啦

慢慢磨不知幾好

個個都睇淡就會夾一棍上去
夾到你哋班人唔信 夾到你驚 夾到你哋只信only go up
佢就派貨

改埋名

下星期納指準備夾上去了?

大概會掛幾多

我一隻saas 都無
感受唔到大家ge 痛
當然 大升個陣都感受唔到大家ge 興奮

今晚會唔會繼續血洗細價股

大戶話會挾淡倉?

第一應該係金同銀 之後果果 vldr
之後就係googl amzn visa

qq無事，se死貓彈吧

大戶唔開心

納指準備拉升，龍頭股準備

金同銀買ETF定公司好?

我target 27蚊 至少 自己搵位啦

Amzn 呢隻垃圾扯一下就收皮架啦

一早跟咗好巴大船

M 記新地好似唔係真雪糕

今晚平張SP再黎入正股

我睇緊$40
不過原來已經回完

唔夠低無入到
靠 QQQ carry

因為最近study緊新野 同夜晚太多人啦
所以朝早同6日先出現

Lyv先係king

收咗gay cook 幾多錢

咁有錢都食屎...

Seems good
Study 下先

如果早幾個月有跟都肥死
個陣銀先18蚊

VLDR

聖好巴

我反而加緊香港堆收息，玩下套息 低風險4%
望住dxy 睇佢穿唔穿底 穿底tlt玩完

隻lidar 咩位 食左轉留半, 頂唔順走左

你叫果果吃不停,咁你有無買appl?

Short put vldr 1月15到號 strike 22.5 講緊10% premium
1年40% premium

今晚幻3

我玩左兩轉 執左一倍有多
依家做short put等接貨

Vldr除左車之外 工業機械人都有用佢

日經
大英
成地都係錢

成個8月有版大家睇
羅素妹妹下 + 大指數狂升

點睇amat?

呢度重倉saas羅素唔關事

照升

死八婆返屋企湊仔啦

大家點睇 $panw palo alto
由28x 等佢回 等到宜家36x

無睇過 但淨睇圖 好明顯轉弱緊
穿84 就76 見

8月saas跟埋納納一齊爆升

到依家都未識計

唔想全倉股票
金銀係幾優質的選項

點睇 BFT( paysafe)?

等落返20蚊買正股坐

連登情緒指數：極度興奮

石仔清倉指數呢?

仲諗住受惠晶片股

插咗gay cook 幾多下菊花

無必要清倉

所以堆saas調整完又可以跟nq爆

琴晚先至哭完喪

聖誕炸彈

龍埋呢個星期再講

啲半導體今個月走弱，成個sector淨喺升咗3%

好巴個倉都幾正氣

goog好似幾好

sector rotation都好
升3%好過saas一嘢爆10%

再度吓

全部今個星期都會上ATH

fuckbook wo 三日升10%應該唔夠膽入場住